文字獄：微臣並無不忠之意，實乃奸臣屈我。 言論自由：我支唔支持港獨關你政府叉事呀？我交稅比你服務我架契弟！

同意